發覺將武漢肺炎講做新冠肺炎係洗底

又係大陸堆簡化字
新型冠狀肺炎
叫新冠肺炎
我叫翻武漢肺炎

中國肺炎

將武漢改口做新冠市

支爆肺炎

好撚翹口
叫返支那肺炎

武漢肺炎 x2036

武炎